問: 邊個策劃警民衝突?

答案: 淋病柒婆

唔止一個
係成班高官

不過係淋病柒婆主導
所以剩係講淋病柒婆都夠

中共

721見

咁就要講死雜種啦

好大機率係閪環

林鄭只係一個扯線公仔